# Netology, задание №5 - система бронирования. Некоторые замечания:

- Использован фреймворк CodeIgniter
- Дамп БД MySQL размещен в корне - netology-booking.sql.gz
- Файл конфигурации подключения к БД - application/config/database.php
- Модели данных находятся в папке application/controllers/
- Модель построена исходя из того, что кинотеатр имеет один зал
- В проекте отстутствует графический интерфейс для добавления данных в БД, присутствуют методы в соответсующих моделях.
- Цена каждого места хранится в БД отдельно. Если политика формирования цен кинотеатра позволяет, можно привязывать цены к ряду, а не к месту
- url для подтверждения оплаты заказа - http://test-domain/booking/submit/53 - где 53 - ID заказа
- Не выкупленные бронирования удаляются по расписанию. В крон нужно добавить вызов url http://test-domain/cron
- Не выкупленные бронирования просто удаляются. При необходимости, можно было их сохранять в БД, отмечая, как неоплаченные
- "За 30 минут до начала сеанса все забронированные не выкупленные билеты также поступают заново в продажу." - при таком условии, не совсем понятно, можно ли бронировать билеты, если до
начала сеанса осталось меньше 30 минут. Мне показалось правильным де давать такой возможности, т.е. за 30 минут до начала сеанса возможность онлайн забронировать места останавливается, 
все не выкупленные бронирования удаляются.